冇玩爐石好耐，但因為近日暴雪奶共世界，我又down返爐石...

....del曬d傳說卡

認真 del呢張金安東尼既時候 我都仲有d唔捨得 不過最後都係㩒咗落去

樓主必有好報

支持樓主，我都刪左了
記得負評埋隻game

成日話要爭取國際線支持，我依家開左個英文版連儂牆啦，全部同我入去瘋狂貼文宣!

[English] LIHKG Lennon Wall ver 1.0

本來都想del 卡
但逐張del 好慢
直接剷左佢算

琴晚我拆全部卡都拆左個幾鐘先搞掂
見到共雪咁 見到張變藏用既金巫妖王都覺得反胃
完全唔心痛

用左ACC 入面D點改左名就刪晒電腦全部奶共暴雪既GAME

玩gods unchained啦 我都啱啱down咗

學聰哥話齋 爐石輸咗 佢只係輸咗人生四年時間 但如果香港輸咗就係一輩子

有無興趣轉玩gods unchained

課咗金嘅請申請退款

世一中場好波

屌垃圾Google 唔知係咪因為3年前課嘅卡包時間太耐唔俾退

可屌

好似至少會禮貌性退一筆（唔好由自己口講出嚟）

好耐之前都得？

上網搵template，電話去客服鬧爆佢

駛唔駛對住cs大叫 i love china